其實恥笑養貓防肺炎嘅人全部都係戇鳩仔

以前有人發現養牛可以防天花，經過科學研究同論證結果發明咗牛痘、疫苗
我唔知養貓防肺炎真定假，不過諗都唔諗直接論斷話一定冇可能嘅人，其實佢哋先至係戇鳩仔

係啦

True

係阿
你阿媽係女人
所以女人就係你阿媽

你又岩,不過個牛奶妹渣奶渣到粒痘中過招先無事
咁養貓 食野味d人點先有抗體

中沙士抗武肺

係因為貓奴唔會食野味
完

其實養寵物真係會增強免疫力，因為動物有好多菌，長期接觸免疫力會好啲
不過絕對唔係一朝一夕既事囉，為防肺炎去養貓狗既死全家呀

養蝙蝠先防肺炎呀 on9

on9仔spotted

你攞到證據咪得

所以舊時每家人都要養隻牛？

true
其實孕婦懷孕期間如果家中有貓狗寵物，咁個小朋友就冇咁易有敏感，都係同一個道理

而家係未有證據證明真，但亦未有證據證明假
純粹話武斷覺得冇可能嘅人無知兼戇鳩咁解啫
養貓有機會導致主人唔染病/染病冇病癥，有咩咁難以置信？

養牛就冇天花，唔養就仆街
直到有人發現並總結出規律研究出原理為止

咁仆街啦
冇得笑大陸人食野味補身

可能個隻野係空氣傳播又或者貓口水傳播, 對人無特別病徵, 不能人傳人, 於是只有貓奴受保護

養得寵物講緊貓呢類，個班都叫正常d呱，起碼唔會食左佢我諗衛生好過其他支那先

係食煙抗#WuhanCoronavirus

弓型蟲？

有無證據證明養開貓嘅人都無事/ 中招嘅人無人有養開貓

咁呢？
【慎入！誤信寵物可傳染武漢肺炎 中國有人從高處直接擲貓落街致死】